[自己香港自己救]奇法阻擋武漢肺炎入侵香港

就係令班中國人覺得香港亂

冇用，不知幾多人回鄉探親過節

中共要你香港通街都有肺炎容乜易

推

多餘啦，仆黎香港醫院求醫就真